既然整得P牌，可唔可以整個人正/負評總數

用黎分類五毛

推

有正毛驚到要負評

五毛

咁又唔係幾好，有一班人成日玩膠搏負皮，到依個時候都唔會玩膠好認真既

問題就係班新會然擾亂正負評分同分化先整P牌區分
依家又叫人用返正負評
除非分開P牌同已甩P既正負評數啦

Good idea 推

又變返舊登腸油派腸？

如果係整多個個人評分，唔係開post既正負評呢？即係要禁入去會員資料果part先可以評

我係咪P牌仔呀
屌

大陸咩

而家P牌淨係可以比大家識別新五毛
但舊既五毛/過一排甩左P牌新五毛
大家依然識別唔到

所以唔讚成既舊會員，可唔可以講下行個人正負評對你有咩影響?
沒影響既話，咁怕咩做?

係咪五毛係用個腦去分 唔係用正負評

reddit果然係大陸野

照你咁講
P牌咪變左沒意思?

大陸信用機制
連登仔果然係極權

件工具你點用姐
盾牌黑警同義士抗爭者都有用
咁係咪代表黑警同義士抗爭者同一伙?

其實係，你敢保證冇p嗰啲唔係鬼？

係阿
所以應該要整樣野去標籤返啲沒P既五毛
但我只諗到個人正負評

正解

由好多有用既POST睇得出
我相信五毛既人係少過我地好多
所以我唔信佢地call齊人馬負評會改變到啲乜
而且我地可以設定每個人評每個人只可以評一次
如果再加上P牌唔評得人
我地就可以一次過杜絕左班舊五先先

毛